點解大陸撚點都分化唔到，我地香港撚就郁d被分化？

乜嘢證據都動搖唔到大陸撚，但我地只有少少風吹草動就好易散。要好好反省。

因為我地有自由思想，自由資訊流通
大陸閪一出世就統一洗腦教肯

因為你見到既大陸人，基本上都係統戰部5毛 。

去d 大陸論壇碌下，佢地一樣分好多派，亦好多人係憎共產黨